誠收比卡超扭蛋

搵左好耐都收唔到 有無人有

當年30$粒依加好似6-700$粒xy噴

200-300人仔大陸網有既

香港個堆炒到不知所謂

點解咁值錢

香港人乜9都炒

一隻手指頭咁細既扭蛋都要炒 好痴線

我唔介意比多d錢去買番舊野

但都唔好同我講20幾蚊扭一次既野 賣800蚊呀屌

買左gk1:1噴火超未

之前交收我當小禮物送俾人

我都想收。。。 係咪炒到好貴

我剩係儲細細隻既 同埋立體圖鑑

個d太大 同埋無底深潭

大陸網1800人仔一套

去秋葉原買 可能平啲

買DS Studios 變裝比卡超
有無伏

但係1:1大大隻先一千蚊

見過七千幾羊一隻中古

又幾打耳

唔錯既質素 有錢可以玩下

日本都咁貴

左下個隻我收80hkd

日本都要炒

日本一定炒啦大把人去入貨攞返去賣

都唔知有咩好炒，仲幾百蚊一粒， 造工又唔係特別好

只係想搵人百幾蚊粒放比我

都難

鬼叫你過左四五年先黎收？

太遲發現呢set野

買bs studio啦 百三 一隻